{
  "description": [
    "O Workshop / Semin\u00e1rio ter\u00e1 lugar no audit\u00f3rio do ISLA \u2013 Instituto Polit\u00e9cnico de Gest\u00e3o e Tecnologia.\n",
    "O hor\u00e1rio ser\u00e1 das 18:30 \u00e0s 22:30 do dia 15 de Mar\u00e7o (5\u00aa feira)\u00a0e ter\u00e1 um custo de\u00a065\u20ac\n",
    "Ser\u00e1 facultada leitura adequada e uma c\u00f3pia do Regulamento Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados.\n",
    "A Institui\u00e7\u00e3o politecnica facultar\u00e1 um certificado de presen\u00e7a no workshop/semin\u00e1rio.\n",
    "As inscri\u00e7\u00f5es podem de ser feitas at\u00e9 ao dia 12 de Mar\u00e7o. A partir dessa data e at\u00e9 ao dia do workshop ser\u00e1 poss\u00edvel fazer a inscri\u00e7\u00e3o mas com um custo total de 95\u20ac.\u00a0\n",
    "Formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o:\u00a0https://goo.gl/forms/p2SFnJs4kpEAuEPC2\n",
    "Alinhamento:\n",
    "1. A Prote\u00e7\u00e3o de Dados: enquadramento hist\u00f3rico-legal;\n",
    "2. O Regulamento Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (RGPD): enquadramento legal;\n",
    "3. O Regulamento Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados: direitos e deveres dos titulares dos dados pessoais;\n",
    "4. O Regulamento Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados: direitos e deveres das entidades que tratam e/ou processam os dados pessoais;\n",
    "5.\u00a0A figura do Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (EPD) / Data Protection Officer (DPO);\n",
    "6. As Autoridades de Supervis\u00e3o (AS);\n",
    "7. Outras quest\u00f5es de relevante interesse.\n",
    "Palestrante: Nuno Mateus Coelho http://www.nrmc.pt"
  ],
  "end_date": "2018-03-15",
  "location": "ISLA - Instituto Polit\u00e9cnico de Gest\u00e3o e Tecnologia",
  "name": "WORKSHOP / Semin\u00e1rio - RGPD P\u00f3s Laboral",
  "rrule": null,
  "start_date": "2018-03-15",
  "url": "https://www.eventbrite.com/e/workshop-seminario-rgpd-pos-laboral-tickets-43314520898?aff=ebapi"
}