{
  "description": [
    "ESCOLA DE INVERNO DE FARM\u00c1CIA4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o\u00a0\u200b\n",
    "\n",
    "\n",
    "\n",
    "\n",
    "\n",
    "\n",
    "Seguindo o des\u00edgnio das anteriores edi\u00e7\u00f5es, a\u00a04\u00aa EDI\u00c7\u00c2O da EIF, pretende, por um lado, manter a linha condutora, trazendo para o evento, palestrantes de relevo na \u00e1rea farmac\u00eautica, que fizeram deste evento uma refer\u00eancia em todo o mundo Lus\u00f3fono e por outro lado, continuar a proporcionar aos participantes a oportunidade de estar sempre na linha da frente com os temas mais quentes do momento, como \u00e9 a\u00a0\"Seguran\u00e7a do Doente\"\u00a0enquadrado no grande desafio da OMS em 2017, mas que ser\u00e1 sempre intemporalNa nossa perspectiva, o \"novo farmac\u00eautico\" \u00e9 algu\u00e9m que j\u00e1 n\u00e3o se fica por dispensar um medicamento.O\u00a0\"novo farmac\u00eautico\"\u00a0tem a obriga\u00e7\u00e3o e o dever de se posicionar como o profissional da \u00e1rea da sa\u00fade mais pr\u00f3ximo do doente e capaz de intervir no que concerne ao uso do medicamento, com efeitos reais na ades\u00e3o terap\u00eautica e consequentemente na qualidade de vida do paciente.Cabe-lhe ent\u00e3o, estar bem informado e capacitado para, n\u00e3o s\u00f3 exercer farm\u00e1cia no seu local de trabalho, mas tamb\u00e9m, avaliar o tipo de individuo que o procura, percepcionando for\u00e7as e fraquezas que podem potencializar ou colocar em risco os resultados esperados.O\u00a0Instituto de Desenvolvimento Humano Integral Aplicado (Instituto ideHia), uma empresa portuguesa cujo Core Business \u00e9 o Ensino e o Interc\u00e2mbio na \u00e1rea da sa\u00fade, vai realizar entre os dias\u00a018 e 27 de Mar\u00e7o de 2019\u00a0a\u00a0Escola de Inverno de Farm\u00e1cia (EIF2019).O tema central desta edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 \u00a0\"FARM\u00c1CIA CL\u00cdNICA COM FOCO NA SEGURAN\u00c7A E NA QUALIDADE\".Mantemos assim toda a aten\u00e7\u00e3o no desafio lan\u00e7ado em 2017 pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade e faremos uma abordagem realista \u00e0s necessidades e desafios que se colocam aos profissionais da \u00e1rea farmac\u00eautica neste \u00e2mbito.\u00c0 semelhan\u00e7a das anteriores edi\u00e7\u00f5es, a EIF2019, ser\u00e1 composta por aulas, confer\u00eancias e visitas t\u00e9cnicas.O corpo docente ser\u00e1 formado por Professores, Pesquisadores e profissionais vindos de diferentes pa\u00edses que apresentar\u00e3o o \"estado da arte\" nos seus pa\u00edses de origem, fazendo contra-ponto e estabelecendo pontes com os demais intervenientes / participantes.Esta \u00e9 uma oportunidade \u00fanica para promover um interc\u00e2mbio cient\u00edfico e cultural entre farmac\u00eauticos e ampliar sua rede de contatos com profissionais de atua\u00e7\u00e3o expressiva na Farm\u00e1cia Cl\u00ednica e \u00e1reas afins.\n",
    "\n",
    "\n"
  ],
  "end_date": "2019-03-28",
  "location": "Faculdade de Farm\u00e1cia Universidade do Porto",
  "name": "EIF - Escola de Inverno de Farm\u00e1cia",
  "rrule": null,
  "start_date": "2019-03-18",
  "url": "https://www.eventbrite.pt/e/bilhetes-eif-escola-de-inverno-de-farmacia-52771086741?aff=ebapi"
}