{
  "description": [
    "Todos os anos a Licenciatura e o Mestrado em Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o juntam-se para levar a cabo uma iniciativa que promove a divulga\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o na comunidade estudantil e no mercado de trabalho, as Jornadas de Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o.Este ano realiza-se a XVI edi\u00e7\u00e3o, com o tema: \"Gest\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o: 20 anos de forma\u00e7\u00e3o na Universidade do Porto\", no audit\u00f3rio da Faculdade de Engenharia da Universidade do Porto.\u00a0Ao longo do dia teremos a presen\u00e7a de v\u00e1rios palestrantes e o testemunho de ex-alunos que nos ajudar\u00e3o a debater o tema desta edi\u00e7\u00e3o.\n",
    "As XVI Jornadas de Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o marcam tamb\u00e9m a celebra\u00e7\u00e3o do vig\u00e9simo anivers\u00e1rio do Mestrado em Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o, bem como o d\u00e9cimo anivers\u00e1rio do Mestrado em Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o cuja g\u00e9nese se apoia no anterior.\u00a0Para celebrar este marco contaremos com a presen\u00e7a de Tom Wilson, Professor Em\u00e9rito da Universidade de Sheffield cujo trabalho promoveu largos avan\u00e7os na Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o, a realizar o keynote de abertura do evento\n",
    "A rece\u00e7\u00e3o dos participantes ter\u00e1 inicio \u00e0s 8:30 junto ao audit\u00f3rio da Faculdade de Engenharia.A participa\u00e7\u00e3o nas Jornadas \u00e9 gratuita embora seja necess\u00e1rio efetuar inscri\u00e7\u00e3o.Reserva o dia 14 de Maio na tua agenda e marca presen\u00e7a nesta edi\u00e7\u00e3o!\n",
    "\n",
    "\n",
    "ENGEvery year the Bachelor and Master degrees in Information Science come together to carry out an initiative that promotes the dissemination of Information Science in the student and business communities, the Information Science Day (Jornadas de Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o).This year the XVI edition is held, with the theme: \"Information Management: 20 years of teaching at the University of Porto\", in the auditorium of the Faculty of Engineering of the University of Porto.Throughout the day we will have the presence of several speakers and the testimony of alumni who will help us to discuss the theme of this edition.The XVI Information Science Conference celebrates the 20 years of the former Master in Information Management, as well as the 10 years of the actual Master in Information Science.To celebrate this milestone we will have the presence of Tom Wilson, Professor Emeritus of the University of Sheffield whose work has promoted broad advances in Information Management, to hold the opening keynote.\n",
    "The reception of the participants will begin at 8:30 next to the auditorium of the Faculty of Engineering.Participation in the Conference is free although registration is required.Book the day of May 14 in your agenda and mark presence in this edition!\u00a0"
  ],
  "end_date": "2018-05-14",
  "location": "Faculdade de Engenharia da Universidade do Porto",
  "name": "XVI Jornadas de Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o",
  "rrule": null,
  "start_date": "2018-05-14",
  "url": "https://www.eventbrite.pt/e/bilhetes-xvi-jornadas-de-ciencia-da-informacao-45439499767?aff=ebapi"
}