{
  "description": [
    "As Jornadas FCCN 2018 s\u00e3o j\u00e1 no m\u00eas de abril, nos dias 11, 12 e 13, no INL, em Braga.\n",
    "No site oficial\u00a0http://jornadas.fccn.pt/\u00a0pode encontrar informa\u00e7\u00e3o com o programa detalhado, informa\u00e7\u00e3o log\u00edstica e alojamento.\n",
    "Nesta edi\u00e7\u00e3o, contamos novamente com um programa bem preenchido com reuni\u00f5es de trabalho, sess\u00f5es plen\u00e1rias e workshops.\n",
    "As Jornadas FCCN materializam o principal ponto de encontro anual das entidades que comp\u00f5em a comunidade nacional de ensino superior e de investiga\u00e7\u00e3o, nomeadamente dos seus respons\u00e1veis por servi\u00e7os t\u00e9cnicos de inform\u00e1tica, arquivistas e bibliotec\u00e1rios."
  ],
  "end_date": "2018-04-13",
  "location": "INL",
  "name": "Jornadas FCCN 2018",
  "rrule": null,
  "start_date": "2018-04-11",
  "url": "https://www.eventbrite.pt/e/registo-jornadas-fccn-2018-41599233427?aff=ebapi"
}