{
  "description": [
    "A REN \u2013 Redes Energ\u00e9ticas Nacionais\u00a0promove,\u00a0no\u00a0pr\u00f3ximo\u00a0dia\u00a019 de\u00a0junho, entre as 09h00 e as 13h00, no\u00a0Audit\u00f3rio\u00a0da\u00a0Funda\u00e7\u00e3o\u00a0de\u00a0Serralves (Porto)\u00a0o 2\u00ba Simp\u00f3sio da C\u00e1tedra REN em Biodiversidade.\n",
    "\n",
    "Fundada com o objetivo de criar uma rede inovadora e integrada de pesquisa, transfer\u00eancia de conhecimento, investiga\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica nos diferentes dom\u00ednios da biodiversidade, contribuindo para a sua preserva\u00e7\u00e3o, a C\u00e1tedra REN resulta de uma parceria entre a REN \u2013 Redes Energ\u00e9ticas Nacionais, a FCT - Funda\u00e7\u00e3o para a Ci\u00eancia e Tecnologia e o CIBIO-InBIO da Universidade do Porto.\n",
    "\n",
    "Durante a tarde, ter\u00e1 ainda lugar o Workshop \u201cScientific Advances: contributions od the REN Biodiversity Chair\u201d (na Faculdade de Ci\u00eancias do Porto, entre as 15h00 e as 17h00) \u2013 que contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de Rick Harness e de v\u00e1rios especialistas nesta \u00e1rea \u2013 e que carece de inscri\u00e7\u00e3o (lugares limitados). \n",
    "\n",
    "PROGRAMA COMPLETO\n",
    "1\u00aa PARTE \u2013 Manh\u00e3 | Funda\u00e7\u00e3o de Serralves\n",
    "9:00 \u2013 Rece\u00e7\u00e3o\n",
    "9:30 \u2013 Abertura \n",
    "Rodrigo Costa \u2013 Presidente da REN\n",
    "9:45 \u2013 Resultados globais da c\u00e1tedra REN em Biodiversidade \n",
    "Francisco Moreira \u2013 Respons\u00e1vel da C\u00e1tedra REN em Biodiversidade\n",
    "10:10 \u2013\u00a0 REN e Academia: Uma rede de Conhecimento \n",
    "Francisco Parada \u2013 Respons\u00e1vel QAS REN\n",
    "10:30 \u2013 Animal Interactions with power facilities \n",
    "Rick Harness, Bi\u00f3logo - Universidade do Colorado\n",
    "11:00 \u2013 Coffee Break\n",
    "11:20 \u2013 Mesa Redonda \u2013 A Investiga\u00e7\u00e3o Aplicada: Vantagens para as empresas \n",
    "-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Francisco Parada \u2013 Respons\u00e1vel QAS - REN\n",
    "-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Vitor Batista \u2013 Dire\u00e7\u00e3o de Sustentabilliade - EDP\n",
    "-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Brisa *\n",
    "-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Nuno Neto \u2013 Director de Patrim\u00f3nio e Produ\u00e7\u00e3o Florestal - The Navigator Company\n",
    "-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Nuno Ferrand \u2013 Coordenador Cient\u00edfico - CIBIO - Inbio\n",
    "12:30 \u2013 Perguntas e Respostas\n",
    "12:55 \u2013 Encerramento \n",
    "*a confirmar\n",
    "\n",
    "2\u00aa PARTE \u2013 Tarde | Faculdade de Ci\u00eancias da Universidade do Porto\n",
    "Workshop: \u201cScientific advances: contributions of the REN Biodiversity Chair\u201d.\n",
    "Nota:\u00a0A participa\u00e7\u00e3o no Workshop \u00e9 feita mediante inscri\u00e7\u00e3o no mesmo e est\u00e1 sujeita \u00e0s vagas dispon\u00edveis.\n",
    "\u00a0\n",
    "15:00 \u2013 Joana Bernardino \n",
    "\u201cBird collision with power lines: state of the art and knowledge gaps\u201d\n",
    "15:15 \u2013 Ricardo Martins\n",
    "\u201cBird mortality in REN lines: overview of 15 years of monitoring data\u201d\n",
    "15:30 \u2013 Teresa Marques \n",
    "\u201cModelling Great and Little bustard mortality in very high-tension power lines in Portugal\u201d.\n",
    "15:45 \u2013 Jo\u00e3o Paulo Silva \n",
    "\u201cPopulation trends and the importance of anthropogenic mortality in the Little bustard\u201d\n",
    "16:00 \u2013 Rick Harness \n",
    "Final Wrap up\n",
    "17: 00 - Visita a Galeria da Biodiversidade \n",
    "Centro Ci\u00eancia Viva | Museu de Hist\u00f3ria Natural e da Ci\u00eancia da Universidade do Porto\n",
    "\u00a0\n"
  ],
  "end_date": "2018-06-19",
  "location": "Funda\u00e7\u00e3o Serralves",
  "name": "2\u00ba Simp\u00f3sio da C\u00e1tedra REN em Biodiversidade",
  "rrule": null,
  "start_date": "2018-06-19",
  "url": "https://www.eventbrite.pt/e/bilhetes-2o-simposio-da-catedra-ren-em-biodiversidade-46647976353?aff=ebapi"
}