{
  "description": [
    "Ap\u00f3s o sucesso da 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o em Lisboa, face aos in\u00fameros pedidos, aqui est\u00e1 uma nova edi\u00e7\u00e3o do curso de operacionaliza\u00e7\u00e3o do RGPD, do ponto de vista operacional, agora no Porto. relativamente ao que tem de ser feito para assegurar a conformidade, bem como o que fazer aquando de um ataque.\n",
    "Cifras de bases de dados, anonimiza\u00e7\u00e3o, an\u00e1lise de logs e t\u00e9cnicas forenses ser\u00e3o alguns dos temas.\n",
    "Aqui vamos aplicar o Regulamento Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, de uma forma pr\u00e1tica, ou seja, vamos operacionalizar o RGPD do ponto de vista do Ethical Hacking.\n",
    "\n",
    "Contamos, uma vez mais, com o apoio de IBLISS,\u00a0Servi\u00e7os especializados em Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o\n",
    "\u00a0\n",
    "O foco ser\u00e1 nos seguinte artigos do RGPD :\n",
    "Artigo 5.\u00ba- Princ\u00edpios relativos ao tratamento de dados pessoais\n",
    "Artigo 25.\u00ba \u2013 Prote\u00e7\u00e3o de dados desde a conce\u00e7\u00e3o e por defeito\n",
    "Artigo 32.\u00ba \u2013 Seguran\u00e7a do tratamento\n",
    "Artigo 33.\u00ba \u2013 Notifica\u00e7\u00e3o de uma viola\u00e7\u00e3o de dados\n",
    "Alguns dos temas que vamos falar e acima de tudo demonstrar ser\u00e3o:\n",
    "Adapta\u00e7\u00e3o de base de dados.\n",
    "Implementa\u00e7\u00e3o de Cifras.\n",
    "An\u00e1lise de vulnerabilidades.\n",
    "Anonimiza\u00e7\u00e3o de dados.\n",
    "Pseudonimiza\u00e7\u00e3o de dados.\n",
    "Testes de penetra\u00e7\u00e3o das plataformas.\n",
    "Identifica\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis falhas de desenhos em plataformas actuais.\n",
    "Dete\u00e7\u00e3o de ataques.\n",
    "Implementa\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas de identifica\u00e7\u00e3o de fugas internas de informa\u00e7\u00e3o.\n",
    "Monitoriza\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise de Logs.\n",
    "An\u00e1lise forense de um ataque.\n",
    "Implementa\u00e7\u00e3o dos mecanismos de resposta em 72 horas a um ataque.\n",
    "Em sala estar\u00e3o sempre presentes dois formadores, para ajudar a esclarecer o maior numero de d\u00favidas dos formandos.\n",
    "Para al\u00e9m das presen\u00e7as habituais, S\u00e9rgio Silva e Jorge Farinha, iremos ter dos maiores especialistas em protec\u00e7\u00e3o de dados, Jo\u00e3o Ribeiro, como convidado.\n",
    "A forma\u00e7\u00e3o ter\u00e1 lugar dia 19 de maio de 2018 entre as 10h00 e as 17h00, com intervalo de 60 minutos para almo\u00e7o\n",
    "Ser\u00e1 disponibilizada aos participantes um certificado de frequ\u00eancia da forma\u00e7\u00e3o, bem com o acesso durante 6 meses a uma plataforma online com laborat\u00f3rios e a um f\u00f3rum de esclarecimento de d\u00favidas"
  ],
  "end_date": "2018-05-19",
  "location": "Pal\u00e1cio das Artes",
  "name": "RGPD \u2013 Perspetiva de um Ethical Hacker \u2013 Porto",
  "rrule": null,
  "start_date": "2018-05-19",
  "url": "https://www.eventbrite.pt/e/bilhetes-rgpd-perspetiva-de-um-ethical-hacker-porto-45605343811?aff=ebapi"
}