{
  "description": [
    "connecting_the_dots\u00a0\n",
    "O TEC Talks by PRIMAVERA BSS foi concebido para estimular a inova\u00e7\u00e3o e valorizar os melhores projetos e aplica\u00e7\u00f5es que tirem partido das tecnologias mais modernas.\n",
    "Pretende-se incentivar o empreendedorismo, a inova\u00e7\u00e3o e a produ\u00e7\u00e3o de ideias com viabilidade de neg\u00f3cio, bem como a partilha de experi\u00eancias entre pessoas com backgrounds distintos, envolvidos no desenvolvimento de software.\n",
    "Esta iniciativa ser\u00e1 materializada na forma de Hackathon, dividido em 2 dias e subordinado ao tema:\u00a0connecting_the_dots. As propostas apresentadas ser\u00e3o levadas a concurso de onde sair\u00e1 um vencedor.\n",
    "Este evento \u00e9 da responsabilidade da PRIMAVERA Business Software Solutions, S.A. e conta tamb\u00e9m com o apoio da Universidade do Minho e Microsoft Portugal.\n",
    "http://www.primaverabss.com/tectalks/\n",
    "\u00a0\n",
    "\n",
    "\u00a0\n",
    "_FAQ:\n",
    "\n",
    "\n",
    "Quanto custa a inscri\u00e7\u00e3o?\n",
    "A inscri\u00e7\u00e3o para o evento TECTalks by PRIMAVERA BSS n\u00e3o tem qualquer custo associado.\n",
    "\n",
    "\n",
    "\n",
    "N\u00e3o sei programar! Devo inscrever-me?\n",
    "N\u00e3o \u00e9 um problema! A maioria dos membros da equipa TECTalks sabia muito pouco quando participou na primeira Hackathon. \u00c9 inteiramente irrelevante a experi\u00eancia, sendo que o mais importante \u00e9 o interesse pela tecnologia.\n",
    "\n",
    "\n",
    "\n",
    "O que necessito de levar para o evento?\n",
    "Espera-se que os participantes tragam o material que considerem necess\u00e1rio para a implementa\u00e7\u00e3o das suas ideias, sendo apenas exigido que os participantes possuam um computador pessoal.\n",
    "\n",
    "\n",
    "Onde posso encontrar alojamento?\n",
    "Haver\u00e1 protocolos de colabora\u00e7\u00e3o com hot\u00e9is, pousadas e outros estabelecimentos dispon\u00edveis a alojar os participantes do evento.\n",
    "\n",
    "\n",
    "Como s\u00e3o asseguradas as refei\u00e7\u00f5es?\n",
    "Haver\u00e1 uma \u00e1rea para coffee-break durante todo o evento, sendo que a organiza\u00e7\u00e3o ir\u00e1 fornecer o jantar e os almo\u00e7os do evento. Ainda assim, \u00e9 aconselhado aos participantes que tragam alguma comida de conforto.\n",
    "\n",
    "\n",
    "Quem pode participar no evento?\n",
    "O evento est\u00e1 aberto a participantes registados, maiores de idade.\n",
    "\n",
    "\n",
    "Como realizo a inscri\u00e7\u00e3o?\n",
    "As inscri\u00e7\u00f5es do evento ser\u00e3o disponibilizadas atrav\u00e9s da plataforma Eventbrite e dever\u00e3o ser realizadas atrav\u00e9s do m\u00e9todo de inscri\u00e7\u00e3o por grupo disponibilizado. Estes grupos poder\u00e3o ter at\u00e9 5 elementos.\n",
    "\n",
    "\n",
    "\n",
    "Qual a data limite para a inscri\u00e7\u00e3o?\n",
    "O per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es termina no dia 15 de abril.\n",
    "\n",
    "\n",
    "\n",
    "\n",
    "Onde obter mais informa\u00e7\u00f5es?\u00a0\n",
    "\n",
    "Como em todos os eventos, existe um regulamento para consulta. Todos os participantes devem consult\u00e1-lo para que esclare\u00e7am quaisquer d\u00favidas que tenham relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o no evento TECTalks.\n"
  ],
  "end_date": "2018-05-04",
  "location": "Reitoria da Universidade do Minho",
  "name": "TEC Talks 2018 by PRIMAVERA BSS",
  "rrule": null,
  "start_date": "2018-05-03",
  "url": "https://www.eventbrite.pt/e/registo-tec-talks-2018-by-primavera-bss-43199939181?aff=ebapi"
}