{
  "description": [
    "DIA 1 - 22 de NOVEMBRO - JORNADAS TECNOL\u00d3GICAS\n",
    "9.00-9.15: Inscri\u00e7\u00e3o no Semin\u00e1rio - Entrega Documenta\u00e7\u00e3o9.15-9.30: Mensagem de \"Boas-vindas\" - Overview das Actividades das Comemora\u00e7\u00f5es\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Luis Amaral - Presidente Cons. Administra\u00e7\u00e3o CCG9.30-9.45:\u00a0Desmistificar o impacto da gest\u00e3o dos Ciclo de Vida do Projeto e da ado\u00e7\u00e3o de Processos de Desenvolvimento de Software/ Demystify the impact of Project Lifecycle Management and Software Development Processes adoption - Ana Lima,\u00a0Coordenadora de Desenvolvimento, e Paula Monteiro,\u00a0T\u00e9cnica de Desenvolvimento S\u00e9nior (EPMQ)9.45-10.00: Arquiteturas de software cloud e SOA: Processos e Tecnologias no contexto industrial / Cloud and SOA software architectures: Processes and Technologies within the Industrial Context; Nuno Santos e Francisco Morais, T\u00e9cnicos de desenvolvimento S\u00e9nior (EPMQ)10.00-10.15: Os modelos de neg\u00f3cio e as ontologias como alicerces duma Organiza\u00e7\u00e3o / Business models and ontologies as the foundations for an Organization; Carlos Salgado,\u00a0T\u00e9cnico de desenvolvimento S\u00e9nior  (EPMQ)10.15-10.35: Resolver problemas de tomada de decis\u00e3o atrav\u00e9s de sistemas orientados a dados/Solving decision-making problems through data-oriented systems; Carlos Costa e Juliana Teixeira,\u00a0T\u00e9cnicos de desenvolvimento S\u00e9nior (EPMQ) 10.35-10.50: Intelig\u00eancia Artificial em Aplica\u00e7\u00f5es no Mundo Real: Oportunidades e Desafios / Artificial Intelligence in Real-World Applications: Opportunities and Challenges; Carlos Pereira,\u00a0T\u00e9cnico de desenvolvimento S\u00e9nior (EPMQ)\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a011.00-11.15: Intervalo para CAF\u00c9\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a011.20-11.35: Trazer a Intelig\u00eancia \u00e0s Cidades de forma Ub\u00edqua; Taking intelligence to Cities Ubiquitously/SmartCities; Jo\u00e3o Moutinho, Coordenador de Desenvolvimento (UMC)11.35-11.50: Desafios na Mobilidade Sustent\u00e1vel; Challenges in Sustainable Mobility; Jo\u00e3o Peixoto,\u00a0T\u00e9cnico de desenvolvimento S\u00e9nior (UMC)11.50-12.05: Localiza\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7os Interiores: desafios e vantagens; Indoor Location: challenges and advantages; T\u00e9cnico de desenvolvimento S\u00e9nior, Filipe Meneses (UMC)12.05-12.20: O Futuro dos transportes: Perspectivas sobre o carro conectado // The future of transportation: Perspectives on the connected car Emanuel Sousa, T\u00e9cnico de desenvolvimento S\u00e9nior (PIU)12.20-12.30: Laborat\u00f3rios Vivos para a descarboniza\u00e7\u00e3o de Braga Miguel Bandeira (Vereador CM Braga)\n",
    "12.30-12.50: Perguntas & Respostas13.00-14.30: Intervalo para ALMO\u00c7O\n",
    "14.30-14.45:Redes Veiculares - Desafios em comunica\u00e7\u00f5es V2X: Aplica\u00e7\u00f5es ITS a evoluir do G5 para o 5G?; | Challenges on V2X Communications: ITS applications going from G5 to 5G? Alexandre Santos Professor (UM) e Investigador (UMC)\n",
    "14.45-15.00: Vis\u00e3o por Computador - Do fot\u00e3o \u00e0 Infer\u00eancia Visual / Computer Vision - From Photon to Visual Inference; Nelson Alves, T\u00e9cnico de desenvolvimento S\u00e9nior (CVIG)15.00-15.15: Como trazer\u00a0Intelig\u00eancia\u00a0Artificial para\u00a0a Empresa / How to bring artificial intelligence to your company; Miguel Guevara, Coordenador de Desenvolvimento (CVIG)15.15-15.30: Desafios de Interac\u00e7\u00e3o Humano Computador em Aplica\u00e7\u00f5es de Realidade Mista; Nuno Sousa , T\u00e9cnico de desenvolvimento S\u00e9nior (CVIG)15.30-15.50: \"Mundos Hibridos - \u00a0a pr\u00f3xima fronteira em RV / Hybrid Worlds - the next frontier in VR;\"; Lu\u00eds Magalh\u00e3es, Coordenador Cient\u00edfico (CVIG) e Carlos Silva, Coordenador de Desenvolvimento (PIU)15.50-16.05: Factores Humanos em ambiente Hospitalar /\u00a0 Human Factors in healthcare environments; Joana Vieira, T\u00e9cnica de desenvolvimento S\u00e9nior (PIU)\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a016.15-16.50: Intervalo para CAF\u00c9\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a016.30-16.50: Aplica\u00e7\u00f5es Futuras das tecnologias EPMQ (Uma Vis\u00e3o - 2025) Paulo Cortez, Professor (UM) e Investigador (EPMQ)16.50-17.10: O futuro da \u00e1rea Urban and Mobile Computing, em 2025;\u00a0 Adriano Moreira, UM, Coordenador Cient\u00edfico UMC17.10-17.30: Aplica\u00e7\u00f5es Futuras das tecnologias de Vis\u00e3o Artificial (Uma Vis\u00e3o - 2025) Lu\u00eds Magalh\u00e3es, UM, Coordenador Cient\u00edfico CVIG17.30-17.50: Desafios Futuros para os Fatores Humanos PIU (Uma Vis\u00e3o - 2025) Jorge Santos, UM, Coordenador Cient\u00edfico PIU17.50-18.10: Perguntas & Respostas\n",
    "DIA 2 - 23 de NOVEMBRO - OPEN DAY + SESS\u00c3O SOLENE\n",
    "9.00-9.15: Recep\u00e7\u00e3o e Entrega Documenta\u00e7\u00e3o9.15-10.00: Apresenta\u00e7\u00e3o dos DIAs - EPMQ, CVIG, PIU e UMC 10.00-13.00: OPEN DAY (Visitas guiadas aos Laborat\u00f3rios), Exposi\u00e7\u00e3o de Demos e Prot\u00f3tipos\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a013.00-14.30: Intervalo para ALMO\u00c7O\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\n",
    "14.30-16.30: Centros de Interface de IT16.30-17.00: Debate\n",
    "17h00-17h30: Intervalo para Caf\u00e9\n",
    "17h30-19.20: Sess\u00e3o Solene - Comemora\u00e7\u00e3o do 25\u00ba Anivers\u00e1rio CCG17.30-18.00: Os Dominios de Investiga\u00e7\u00e3o Aplicada do CCG: Presente e FUTURO: EPMQ (Ricardo J. Machado, Coordenador Cient\u00edfico) Os Dominios de Investiga\u00e7\u00e3o Aplicada do CCG: Presente e FUTURO: CVIG (Miguel Guevara, Coordenador de Desenvolvimento)\n",
    "Os Dominios de Investiga\u00e7\u00e3o Aplicada do CCG: Presente e FUTURO: UMC (Jo\u00e3o Moutinho, Coordenador de Desenvolvimento)\n",
    "Os Dominios de Investiga\u00e7\u00e3o Aplicada do CCG: Presente e FUTURO: PIU (Carlos Silva, Coordenador de Desenvolvimento)\n",
    "18.00-18.25: Entrega dos Pr\u00e9mios Inova\u00e7\u00e3o, Apresenta\u00e7\u00e3o Livro 25 anos e V\u00eddeo Institucional18.25-18.55: Declara\u00e7\u00f5es de Personalidades VIP:\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Luis Amaral (Pres. Cons. Administra\u00e7\u00e3o CCG)\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Carlos Encarna\u00e7\u00e3o, Fundador CCG\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Rui Vieira de Castro; Reitor da Univ. Minho\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Domingos Bragan\u00e7a; Presidente CM Guimar\u00e3es\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Manuel Heitor, Ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia\u00a0\u00a0\u00a0 18.55-19.20 \"VERDE de Honra\""
  ],
  "end_date": "2018-11-23",
  "location": "CCG - Centro de Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica, Campus de Azur\u00e9m, Edif\u00edcio 14, 4800-058, Guimar\u00e3es - Portugal",
  "name": "25 Anos CCG - Centro de Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
  "rrule": null,
  "start_date": "2018-11-22",
  "url": "https://www.eventbrite.pt/e/bilhetes-25-anos-ccg-centro-de-computacao-grafica-51584695212?aff=ebapi"
}