{
  "description": [],
  "end_date": "2019-03-13",
  "location": "N\u00facleo de Estudantes de Inform\u00e1tica do ISEP",
  "name": "Workshop de Introdu\u00e7\u00e3o ao Latex",
  "rrule": null,
  "start_date": "2019-03-13",
  "url": "https://www.facebook.com/events/242159580067203/"
}