{
  "description": [],
  "end_date": "2018-10-12",
  "location": "Aveiro-Expo, Parque de Exposi\u00e7\u00f5es",
  "name": "Talentos e Compet\u00eancias",
  "rrule": null,
  "start_date": "2018-10-12",
  "url": "https://www.facebook.com/events/644294392637950/"
}