{
  "description": [
    "No dia 7 de Mar\u00e7o, a organiza\u00e7\u00e3o do TEDxPorto ir\u00e1 apresentar a edi\u00e7\u00e3o de 2018, na Fnac NorteShopping, pelas 18h30.\n",
    "\n",
    "O evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a de elementos da equipa, oradores de passadas edi\u00e7\u00f5es e da pr\u00f3xima, parceiros, participantes, e todas as pessoas que quiserem saber mais sobre o TEDxPorto e a pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o \"\u00c9 Natural?\".\n",
    "\n",
    "De forma descontra\u00edda, poder\u00e1s conhecer a nossa hist\u00f3ria e as perspectivas de futuro do evento, atrav\u00e9s das palavras de diferentes intervenientes.\n",
    "\n",
    "Contamos com a tua presen\u00e7a\u200b!"
  ],
  "end_date": "2018-03-07",
  "location": "NorteShopping",
  "name": "Apresenta\u00e7\u00e3o p\u00fablica TEDxPorto 2018",
  "rrule": null,
  "start_date": "2018-03-07",
  "url": "https://www.facebook.com/events/214765722407690/"
}