{
  "description": [
    "\u00c9 Natural?\n",
    "\n",
    "Como resultado do desenvolvimento cont\u00ednuo e exponencial de milhares de anos de evolu\u00e7\u00e3o, do conhecimento e da tecnologia, vivemos um mundo cada vez mais complexo e artificial \u2013 criado por n\u00f3s, seres humanos. Hoje, desfrutamos, sem pensar, e com esfor\u00e7o m\u00ednimo, das in\u00fameras vantagens destes avan\u00e7os.\n",
    "\n",
    "Ainda assim, existe a percep\u00e7\u00e3o generalizada que podemos ter ido longe demais e, por isso, procuramos objetos, conceitos e experi\u00eancias mais simples e naturais, \u00e0s quais temos maior apre\u00e7o e reconhecemos maior genuinidade.\n",
    "\n",
    "Um sentimento, sem d\u00favida, bem intencionado, mas ser\u00e1 que nos levar\u00e1 mais longe e a um mundo melhor? \n",
    "Ser\u00e1 que o que \u00e9 natural \u00e9 melhor do que o artificial? Em todas as condi\u00e7\u00f5es e situa\u00e7\u00f5es?\n",
    "Ou ser\u00e1 que o artificial se tender\u00e1 a transformar no novo natural?\n",
    "\n",
    "Na pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do TEDxPorto pretendemos fazer compreender que o que \u00e9 natural \u00e9 complexo, e que algo artificial n\u00e3o \u00e9 necessariamente mau.\n",
    "\n",
    "Garante j\u00e1 o teu lugar no evento principal de dia 14 de abril, na Casa da M\u00fasica. At\u00e9 ao dia do evento, o pre\u00e7o do bilhete vai aumentar gradualmente. Do que est\u00e1s \u00e0 espera?\n",
    "\n",
    "Fica atento/a e acompanha todas as novidades das seguintes formas:\n",
    "\n",
    "Website: www.tedxporto.com\n",
    "Facebook: www.facebook.com/tedxporto\n",
    "Instagram: www.instagram.com/tedxporto\n",
    "Twitter: @tedxoporto\n",
    "\n",
    "Se tiveres alguma quest\u00e3o sobre bilhetes poder\u00e1s contactar-nos atrav\u00e9s de checkin@tedxporto.com\n",
    "\n",
    "Se tiveres quest\u00f5es sobre outros assuntos poder\u00e1s contactar-nos atrav\u00e9s de info@tedxporto.com"
  ],
  "end_date": "2018-04-14",
  "location": "Casa da M\u00fasica",
  "name": "TEDxPorto: 9\u00aa Edi\u00e7\u00e3o \"\u00c9 Natural?\"",
  "rrule": null,
  "start_date": "2018-04-14",
  "url": "https://www.facebook.com/events/1435759106549921/"
}