{
  "description": [
    "O\u00a0CINTESIS \u2013 Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Tecnologias e Servi\u00e7os de Sa\u00fade, com o apoio do\u00a0ScaleUp Porto, realiza a segunda sess\u00e3o do \u201cBISTAS LARGAS \u2013 PARA VER MAIS DO QUE O \u00d3BVIO\u201d, no dia 21 de setembro, entre as 15 e as 18 horas, na Casa do Infante, no Porto. Dedicada \u00e0 Regulamenta\u00e7\u00e3o/Certifica\u00e7\u00e3o, esta sess\u00e3o \u00e9 desenvolvida em parceria com a\u00a0Fraunhofer Portugal/MDevNet. \n",
    "\u2014\u2014- \n",
    "CINTESIS \u2013 Center for Health Technology and Services Research, sponsored by\u00a0ScaleUp Porto, holds the second session of \u201cBISTAS LARGAS \u2013 PARA VER MAIS DO QUE O \u00d3BVIO\u201d (The Farsighted Talks \u2013 Seeing Beyond Obvious ), on September 21, from 3:00pm to 6:00pm, at the Casa do Infante in Porto. Dedicated to Intellectual Property, this session counts on the partnership of\u00a0Fraunhofer Portugal/MDevNet. \n",
    "\u00a0 \n",
    "Programa Provis\u00f3rio // Provisional Program : \n",
    "15h00 //\u00a0Sess\u00e3o de Abertura (Opening Ceremony) \n",
    "15h10 // Apresenta\u00e7\u00f5es (Presentations) \n",
    "Mariana Madureira \u2013\u00a0Coordinator of Medical Device sector |\u00a0INFARMED \n",
    "Nuno Fel\u00edcio \u2013\u00a0NBD Coordinator | Fraunhofer Portugal/MDevNet \n",
    "15h40 // Coffee-break \n",
    "16h15 // A conversar \u00e9 que a gente se entende // Rede MDevNet\u00a0 (Let\u2019s Talk it Over //\u00a0MDevNet Network) \n",
    "Moderador:\u00a0Nuno Fel\u00edcio \u2013\u00a0New Business Development Coordinator | Fraunhofer Portugal/MDevNet \n",
    "Antonieta Lucas \u2013\u00a0Presidente\u00a0APORMED \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa das Empresas de Dispositivos M\u00e9dicos (Portuguese Association of Medical Devices Interprises) \n",
    "Cristina Sampaio \u2013\u00a0U-Monitor \n",
    "Carlos Silva \u2013\u00a0Development Coordinator | CCG \u2013 Centro de Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica \n",
    "Lu\u00eds Soares \u2013\u00a0Chief Strategy Officer/Coordinator of TRIS-HCP | Health Cluster Portugal \n",
    "Mariana Madureira \u2013\u00a0Coordinator of Medical Device Sector |\u00a0INFARMED, I.P. \n",
    "Alexandre Cruz \u2013\u00a0Regulatory Affairs | HealPro \n",
    "\u00a0 \n",
    "Inscri\u00e7\u00f5es // Registrations: \n",
    "https://goo.gl/nP4ACM \n"
  ],
  "end_date": "2018-09-21",
  "location": null,
  "name": "BISTAS LARGAS - Regulamenta\u00e7\u00e3o / Certifica\u00e7\u00e3o",
  "rrule": null,
  "start_date": "2018-09-21",
  "url": "http://scaleupporto.pt/event/bistas-largas-regulamentacao-certificacao/"
}