{
  "description": [
    "A week dedicated to the promotion of innovation, entrepreneurship and job creation. With initiatives aimed at several segments, the agenda reinforces the role of Porto as a reference to the Scaleup movement on a national and international level. \n",
    "More information\u2026 \n",
    "\n",
    "Uma semana \u00fanica, dedicada \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da inova\u00e7\u00e3o, empreendedorismo e cria\u00e7\u00e3o de emprego com base na cidade do Porto. Com iniciativas dirigidas aos mais variados p\u00fablicos, e que prometem refor\u00e7ar o papel da cidade do Porto como refer\u00eancia para o movimento de ScaleUp \u00e0 escala nacional e internacional. \n",
    "Mais informa\u00e7\u00e3o\u2026 \n"
  ],
  "end_date": "2018-05-12",
  "location": null,
  "name": "Start & Scale Week 2018",
  "rrule": null,
  "start_date": "2018-05-05",
  "url": "http://scaleupporto.pt/event/start-scale-week-2018/"
}