{
  "description": [
    "O\u00a0CINTESIS \u2013 Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Tecnologias e Servi\u00e7os de Sa\u00fade, com o apoio do\u00a0ScaleUp Porto, realiza a primeira sess\u00e3o do \u201cBISTAS LARGAS \u2013 PARA VER MAIS DO QUE O \u00d3BVIO\u201d, no dia 14 de setembro, entre as 15 e as 18 horas, na Casa do Infante, no Porto. Dedicada \u00e0 Propriedade Intelectual, esta sess\u00e3o conta com a parceria da\u00a0U.Porto Inova\u00e7\u00e3o. \n",
    "\u2014\u2014- \n",
    "CINTESIS \u2013 Center for Health Technology and Services Research, sponsored by\u00a0ScaleUp Porto, holds the first session of \u201cBISTAS LARGAS \u2013 PARA VER MAIS DO QUE O \u00d3BVIO\u201d (The Farsighted Talks \u2013 Seeing Beyond Obvious ), on September 14, from 3:00pm to 6:00pm, at the Casa do Infante in Porto. Dedicated to Intellectual Property, this session counts on the partnership of\u00a0U.Porto Innovation. \n",
    "\u00a0 \n",
    "Programa // Program: \n",
    "15h00 //\u00a0Sess\u00e3o de Abertura (Opening Ceremony) \n",
    "15h10 // B\u00ea-\u00e0-b\u00e1 da PI\u00a0 (The ABC of IP) \n",
    "Anabela Carvalho\u00a0\u00a0Qualified European Patent Attorney (EPO) |\u00a0Patent and Trademark Attorney (INPI) | European Trademark and Design Attorney (EUIPO) | Patentree \n",
    "F\u00e1tima S\u00e3o Sim\u00e3o \u2013\u00a0Director of Development / Public Lead | UPTEC / Creative Commons Portugal \n",
    "16h40 // Coffee-break \n",
    "17h00 // A conversar \u00e9 que a gente se entende (Let\u2019s Talk it Over) \n",
    "Moderador:\u00a0Filipe Castro \u2013\u00a0U.Porto Inova\u00e7\u00e3o (U.Porto Innovation) \n",
    "Pedro Gomes \u2013\u00a0IS4Health \n",
    "Cid\u00e1lia Pina Vaz \u2013\u00a0FASTinov \n",
    "H\u00e9lder Crespo \u2013\u00a0Sphere \n",
    "Ricardo Cruz Correia \u2013\u00a0HealthySystems \n",
    "\u00a0 \n",
    "Inscri\u00e7\u00f5es // Registrations: \n",
    "https://goo.gl/EiAQfd \n"
  ],
  "end_date": "2018-09-14",
  "location": null,
  "name": "BISTAS LARGAS - Propriedade Intelectual",
  "rrule": null,
  "start_date": "2018-09-14",
  "url": "http://scaleupporto.pt/event/bistas-largas-propriedade-intelectual/"
}