{
  "description": [
    "O\u00a0CINTESIS \u2013 Centro de Investiga\u00e7\u00e3o em Tecnologias e Servi\u00e7os de Sa\u00fade, com o apoio do\u00a0ScaleUp Porto, realiza a terceira e \u00faltima sess\u00e3o do \u201cBISTAS LARGAS \u2013 PARA VER MAIS DO QUE O \u00d3BVIO\u201d, no dia 28 de setembro, entre as 15 e as 18 horas, na Casa do Infante, no Porto. \n",
    "\u00a0 \n",
    "Programa Provis\u00f3rio: \n",
    "15h00 //\u00a0Sess\u00e3o de Abertura \n",
    "15h10 // B\u00ea-\u00e0-b\u00e1 da Comunica\u00e7\u00e3o \n",
    "Olga Estrela Magalh\u00e3es \u2013\u00a0Media Relations Specialist | CINTESIS \n",
    "Joana Ferreira \u2013\u00a0Digital Marketing & Strategy | Programa\u00a0Born from Knowledge |\u00a0ANI \n",
    "Francisco Vieira \u2013\u00a0CCO & Business Developer | ESEP & Outros \n",
    "15h40 // A conversar \u00e9 que a gente se entende \n",
    "Moderador:\u00a0Hugo Correia \u2013 Jornalista/Subdiretor da Global Media Play \n",
    "Olga Estrela Magalh\u00e3es \u2013\u00a0Media Relations Specialist | CINTESIS \n",
    "Joana Ferreira \u2013\u00a0Digital Marketing & Strategy | Programa\u00a0Born from Knowledge |\u00a0ANI \n",
    "Ant\u00f3nio Larguesa \u2013\u00a0Jornalista |\u00a0Jornal de Neg\u00f3cios \n",
    "Francisco Vieira \u2013\u00a0CCO & Business Developer | ESEP & Outros \n",
    "16h50 // Coffee-break \n",
    "17h15 // Alugue um \u201cguru\u201d \n",
    "Tem d\u00favidas sobre Comunica\u00e7\u00e3o Estrat\u00e9gica e Marketing, mas \u2018o segredo \u00e9 a alma do neg\u00f3cio\u2019 e n\u00e3o quer colocar as suas quest\u00f5es publicamente? Fale em privado com os nossos \u201cgurus\u201d convidados. Tem 5 min e o rel\u00f3gio est\u00e1 a contar\u2026tic-tac\u2026tic-tac\u2026. \n",
    "\u00a0 \n",
    "Inscri\u00e7\u00f5es: \n",
    "https://goo.gl/xQWxaF \n"
  ],
  "end_date": "2018-09-28",
  "location": null,
  "name": "BISTAS LARGAS - Comunica\u00e7\u00e3o",
  "rrule": null,
  "start_date": "2018-09-28",
  "url": "http://scaleupporto.pt/event/bistas-largas-comunicacao/"
}